「香港」團隊型高質channel 推薦區

開宗名義
呢個post 係希望介紹d 香港高質既團隊型chaneel 比大家
令更多人認識佢地
希望佢地終有一日成為粵語最大既channel
宣揚香港文化
所以澳門果d 唔好提

同埋介紹得既都係黃 唔洗多講 亦都無需鬥黃

第一個要介紹既就係近來新開既「試當真」

雖然個channel 開得一陣 但班底大家都唔會陌生
就係以前captv 既 蘇豪 許賢 遊學修

佢地聲稱會一星期出幾條片

最新出果條輸波教室有以前全盛captv 既味道
大家可以睇睇岩唔岩你口味

睇好佢地會成為出色既 youtube channel
衣家處於初創期 大家可以支持下

第二個要講既就係「小薯茄」

佢地衣家都算香港數一數二既youtube channel
處於急速上升期 而且係少數老少咸宜既channel

有部份連登仔可能會嫌佢太青少年向

但其實只要睇多幾條佢地片 你就會比佢地成個團隊吸引
每個幕前都好有特色 一齊果種chemistry so far 無邊個channel 比得上

同埋深入睇佢地唔少片其實都好有意思 唔係真係純for 青少年
老實講 就三張既我都睇得好開心 希望大家都可以enjoy

而且佢地成個幕後都係同屆bu 出身 所以拍攝默契同質素都講得上香港數一數二

目前黎講最有機會發大黎搞既就係小薯茄
完全值得大家更多支持

抖陣再寫 大家有任何channel 推薦都歡迎提出

Whizoo

幫你推下

JFFT

仲有好青年荼毒室 搞哲學普及 港台逢星期一晚哲學有計傾都係佢哋拍㗎 手足支持下啦

whizoo 我覺得好麻麻...

armchannel

「好青年荼毒室」我都想講下

呢個channel 會探討好多哲學與社會既問題
對一般人黎黎講可能有d 難入口

難得佢地近排出左條無厘頭既哲學常識問題大賽
大家可以嘗試由此入手去認識下佢地

whizoo d人好樣衰

遊戲情報科

「Arm Channel」
呢個當然我會寫

但我想寫既就係
佢衣家仲算唔算一係高質既channel 呢？

毫無疑問佢係一個香港好有代表性既channel
曾經紅極一時 出過唔少高質片

但都已經係以前

衣家佢地既view 數連whizoo都及唔上
以佢地subscribe 數黎講係完全唔合理
可以話係反映左影片質素既下降

以呢條兩日前出既片為例
劇情除左抽下水都無咩出眾之處 而且拍攝手法同節奏都好普通
呀gi靚係靚 但d 戲生硬過臨記... 蝦條哥都carry 唔到

仲要channel 之前醜聞纏身
連登推左唔知幾多個post 講佢地

事實就係佢地衣家真係低質左好多

我諗大家都想佢好 亦都要繼續支持佢 希望佢會改善
但現階段我真係唔可以推薦佢係一個高質既channel

雖然唔應該睇樣 但whizoo d 人真係差d 觀眾緣
小薯茄麗英都唔係 sell 靚 但觀眾緣就好好多

「FHproductionHK」

熊仔頭唔洗多講
香港最初代既youtuber
雖然同當年盛況無得比
但都仲算係高質既channel

唯一問題就係好耐先出下片
好似唔太憂做咁

但佢新出果d 系列其實都幾有趣
大家得閒可以留意下

冇FOX既BOMBA